［做你的樹窿］入黎放低心事同吹水323 幫傻強集氣

傻強要越嚟越靚

傻強好叻

獸醫好好人

越嚟越大隻

同佢曬緊太陽

我居然起到身....

出嚟啦

幾點

佢地話點半嘛

遲硬

我成身都係貓毛

傻強開返口

咁快傻強叻女

獸醫特登買南瓜佢做開口菜
佢即刻食

個獸醫好好人
我望住佢買去買

鄧你開心

我開心返啦
呢幾日都勁擔心佢

安已不

好似考到1.

咁我慢慢啦

你喺屋企出黎？

對
我有車嘅三四個字會到

我應該差唔多1粒鐘
但仲未出門口

我諗緊行住街等你地

我都係諗住你地班仆街遲到自己行住先

再唔係我搵你先囉

好 不過睇黎我都唔會準時嫁喇

我都係整緊兩隻龜啲野

我應該準時

咁我到咗搵你啦

我整餵曬佢地食野都出門口
應該差唔多時間

大家都出街街

當龜好撚惡
我餵佢食野
佢拉弓用個頭撞我

埋巴
佢食野飲水啦

見到我唔好嚇親好頹

灑完太陽口渴

曬

我都好頹

好得意呀佢
擔心死我啦

大家咁話

我兩隻龜都唔鍾意m糧

Bad

當龜食其他糧食勁多
M糧食少少就算
要訓練佢食為止
傻強就更加唔好講

出發

抖下先啦

勁

感覺已經gg

既然唔請就唔好叫我interview啦

次次眼眉跳都無好嘢

都唔知幾時先搵到工

個個都好撚型

我都仆街了

佢哂你心機

但係矮

咁講嘢

對唔住

你咁俾心機教你
你同佢講出事

我都唔想㗎

我最矮

唔會出事嘅 識計埋單條數 數學唔差嫁啦

你最肥

❌最肥
✅最重

我邊撚到得意

你好高

搭小巴塞車
我好急尿

殊～

唔等得唔得

漏出嚟了

最肥+最重

邊度都得意

我唔撚得意呀
你兩個

我仲未老到會尿滲

賴尿了

唱歌你聽好唔好？

唔準笑

碌鳩最得意

真係有格到

喂吖快啲同我傾計啦

你地兩個
打交了

你收嗲

嗌咗佢唔好同人講

我要死了

得意係好事嚟㗎咩

睇你形容邊

睇我呢個表情似好定唔好

唔驚的

鳩喎

笑吓先

早知唔出嚟

你地三個夾份恰我啦

佢應該真係唔夠我地打

唔好啦

點解我唔明嘅

搭緊lift嗰陣 你係前面聽唔到

屌 我記得了

依家變咗
女屌>南珠>9c>ali>>>>>>>>>>>>鱷魚

唔好呀

我陪你傾計吖

都話我不嬲底層

我唔講野了

你都笑緊我

唔講野就唱歌啦

我唔出聲啦

搵人打交

打死我啦

想增高 有咩方法

搏打？

一齊左兩年幾 依家夾雜係分手同繼續一齊之間
唔知點做好 仲鍾意 但價值觀唔同好多問題都解決唔到 就算傾過都重覆發生 好煩 唔想大家繼續咁辛苦

Cls

鞋墊

Ok 下次我變190

好眼訓

仲鐘意嘅話就唔會有解決唔到嘅問題

我都好攰
今朝太早起身

依家佢地知我好恰啦

冇訓晏覺頂唔順

冇錯

垃圾

好撚攰

你好快可以長眠

你就有原因 唔話你渣

Sleep is for the weak

咁sweet㗎

瞓陣彈起身做paper

今晚試焗油

集氣！

我差啲係殯儀館瞓著

試咗了

茶

你又有買咩

會上癮

無啊叫佢試

效果點值？

以為你又買咗

唔捨得買

幾錢

今日一出到嚟見到你枝烏龍茶嗰吓勁想飲

暫時覺得還好不過佢話要用耐啲

津路+1

250

我個支係屋企沖的
一日兩支茶

好平姐
平過出去做

我知+1係+鱷魚

以前都係而家飲少咗茶

有需要下次我拎我個隻俾你 都係受損髮質用

唔想飲咁多甜野
出去一係津路一係買水

唔洗啦我買啦自己 bb真好

我而家係買水

水係我同佢出街個陣買

焗油喎 仲要佢頭髮咁長 我估個包野用得5 6次度

點解嘅

唔知 要用嘅我都係會買

唔敢飲咁多茶胃唔好

佢唔飲茶
淨係飲水

我覺得個隻真心又平又好用 記住買橙色

眼瞓到想發癲了

巧！聽你的

恰一陣啦

屋企好嘈

茶要日日飲的

想我打嚟氹你瞓

算啦唔想攞自己個胃較非

唱歌

衣紙？

怕你

想唔想我唱歌你聽

鬥長

嚟！

估撚到你會咁講
我燒比你

你又想聽？

我唔飲甜野咁制豆奶除外

知我者

我準備訓覺了
幾時氹我訓

No Kui sin hai

我好鐘意飲奶茶

唔氹男人

一定要少甜
正常甜度糖水咁

識飲

both

南珠剪走個蜂巢不知幾靚仔

冇錯
南珠勁靚仔
剪完頭髮好正

肥仔

一啲啲 飲開嗰隻還好

.......唉睇下星期一剪唔剪到

我覺得好飲但係好少飲的

Both

Me

布丁係度實依依哦哦

好肥係真嘅 我有排好癲一星期飲足七日 肥左成個碼

你懶姐
又唔見我肥

睇錯肥過肥媽

大家見完好興奮

佢真係冇上嚟

多謝

似princejoyce定肥媽

家燕媽媽

我話過我會做運動 唔係嘅我切！

你做未

我唔識跳十字步 手腳唔協調

佢講多好多日

你似佢咪得

想嘔唉屌

瞓啦屌

我都想留長

講還講

一定要帶帽

胃痛吖屌

屌你今日著到咁靚仲話頹
屌妹又係

Ali你含撚啦

飲奶

攬

你柒姐

淨色衫淨色褲加頂帽咋喎

屌你我攬你叫我含撚

我唔飲奶的
同埋冇用的

我長沙灣揸fit人

幫我含

如果有下次 我出嚟係額頭癡粒黑點？

胃藥

你上面講乜

你講到你就嚟死咁

你含撚啦

食梳打餅！未食飯？

唔記得咗了

冇用

佢長期胃痛

食咗啲

我做撚晒啲仆街Assignment一定會彈返結他 dllm

一定係掛住我

食我

你啱啱講得好開心的

ALLI話我似princejoyce嘅話 唔長命

比人hack ac

我都好耐冇襯過衫出街

聽佢講嘢不如去聽佛偈算

似先係姐 你依家又唔係

我都係 食野唔定時 個胃壞左

怕咩認

有樣唔洗襯衫都靚

不了 我唔唱呢啲

諗起陳冠希張圖

著住架坦克 隻腳好攰

邊到似

嘅話啊
係嘅話啊
我冇話佢似㗎
希望大家唔好誤會

因為我係佢本人 所以唔洗似

夏天咪一件tee加條褲 有咩好襯
返工就gel頭 唔洗就帶帽
啲首飾就去邊都帶嘅

你要驗眼

話說你行路有聲的

點解我又係tee+褲但差咁遠

有咩聲？

腳步聲

我就係個阿伯

我瘦掛

真心咩
以為鎖匙聲

你冇style

係鎖匙聲
我鳩up

估唔到你咁瘦

熱到我下次就黎著背心

我屌你屎忽啊

屌你無嘅 屌的屌上頭
佢行路有啲好似鎖匙嘅聲

我行路冇聲的
成日嚇親人 所以掛抽匙係出面

Go

屌鬼

我屌你
我認真答㗎

因為我抽匙真係掛係出面

咁點先有style啊靚女

以前日日襯衫返學
襯下襯下就知大概要買咩衫

唔著衫最型

我唔想同你講嘢拜

怕醜不了

我好瘦

又嬲

聽日答你 好攰

我都想瘦到你咁 交換？

原來你真係認真答
我鳩up下
快d訓啦

你努力啲做運動就會
仲要唔好係咁食

好難

我瘦到乞衣咁

你好大隻

哈

收嗲啦肥仔

做運動未

未 攤緊屍 好攰

又唔做了

想join谷了

掛住你

個谷約完食飯靜咗

長期喺度

下次約加埋我

琴日有問你的

太遠了

心口頂住頂住

點解我咁矮

下次入嚟搵你

可能熱氣

好多暗瘡

玩咩大佬 你邊算矮

熱氣會咁㗎咩
頂住好似有嘢想嘔出嚟咁

唔夠瞓

等我考完我地慢慢傾計！

咁我係咪要死

我哈比人

Deal

有排

而家黎搵你

你近邊頭

邊度等

NA

自爆不了

遠

懶鬼

咁遲下tg你啦

冇校巴要行上去好遠

Ok

下年你有無宿

要見齊咁多個

過咗一半了
但係嚟緊閉關了

我住咁近點會有

Join

Dse邊洗閉

比比好似好靚

辣殺！

無得夜晚搵你

你要啦
啲elective咁多野背

elective就冇得hea啦
Core就話姐

假

見到咪知

Core先緊要

100kg死肥仔一個

9c 500磅都係咁啦

諗咁多做咩
快啲温下科仲好

但係core睇個底嘛

我真樣

睇咗9000幾次啦大佬

打完未

證明係我

温文言文操綜合
記得嗰陣綜合寫咗8版紙

終於搵番你張相
save低先

有科星可以升到5**

聽住歌瞓下

我覺得core要操一早操咗一日兩日都冇咩用
英文有得背vocab都好啲
希望我綜合同寫作唔好失手

作文真係好易奶野

我有你ig

作議論文一定有4

係仲要我寫抒情文

我寫抒情文好過寫議論文好多

同我拍拖就有情抒

我唔拍都好多情抒
拍咗仲得了

議論夠穩陣
我個fd中文底好過我
佢最後作文2咗 因為作抒情文

黎黎黎

佢平時作文幾多分
冇啦我點都作抒情 衰咗都冇計

佢係全校頭10嗰啲嚟

慘

我讀書好廢

靜啦

Assm好低分

天日收工去釣魚

釣我

都冇肉食

好多肌肉

想睇

除衫先睇到

手臂

唔影

Trashhhhh

其實點樣分男仔係唔係鍾意自己hahaha
我怕自己唸多咗

佢都做得明顯嘅 我知佢係對我有興趣
但係我驚佢唔係認真嗰種鍾意 之後我沉船就大鑊

好熱

冇曬人

返來了

今晚好靜

佢地好攰啦

不了

成班老嘢

我係屋企嘅都瞓咗

點識女朋友
利申 高 正常樣
做點窮
是否完Game

嬸嬸睇人真係好撚準

有冇人聽我叫春

比狗

窮唔緊要 最緊要揾到錢唔好要條女請返你食飯

有不過我就瞓

我而家打 你聽埋先

5 4 3 2 1

啱啱stalk個ex開個新po又想話我臭g
屌佢老母係咪有撚病 我冇撚同佢扑過嘢

好彩冇蝕畀佢

其實你打咁多嘢 係你一直未放得低姐
原唔原諒都好 日子都係咁過
我諗就算分咗手佢都唔想你因為佢而頹廢咁耐

會妄想嘅毒撚好恐怖
佢究竟有幾撚想唱衰我個名

始終係因為我搞成咁 唔開心同頹廢都係我應得
佢真係太好 有佢同冇佢既日子差好遠
佢仲邊得閒理我

男人老狗成個怨婦咁 仲煩過我

定係我煩啲呢

問題係你唔開心其實佢都唔好過
你哋兩個都叫有愛過對方呀嘛

佢煩好撚多
隔咗成年幾仲日日唱鳩我 屌佢老母呀

又冇曬人 所以我瞓了

晚安

晚安傻強

呢世人唔會再咁樣比啲仆街喺我身上拎著數
我最多以後唔拍拖

未遇到個人品好嘅 真係唔好拍 拎著自己嚟麻煩

就係因為咁先更加唔開心 佢唔使唔開心的 又唔係佢錯

佢好垃圾
不過我都冇資格話人

早

咁似我嗰個

咁早

琴晚好早訓

老人家

發覺自己一出街點都會精神啲

早晨！

起身啦

又夠鐘開工

浮仔

埋埋

唔叫我

忘仔

好熱啊今日

係咁bill汗

出到去好似焗爐咁

一熱我就入公司雪房降溫

唔好反鎖左自己係入邊

比同事鎖就會

好撚辛苦 仲未出糧

月光人？

馬會係佢太陽

唔知醒

豬

You are my sunshine

alli真係好正

靠你搵死真係死得

有幾正

無論事隔多年我也心跳 最後和你雖如我那所料

我六點先返到屋企

好想唱k

幾時去唱呀

開翻即刻去
想聽你唱歌比我聽

今晚唔洗訓

有免疫了
唔怕你地

長期都係夜晚先出街
人地約我十二點
我依家先起身

準備收工去釣魚

我都好耐冇釣

釣到等陣po上嚟

本身想溫書
點知唱歌唱咗成個晏晝

喂啊 做咩唔同我講野

唱羅文同古巨基

我地同年？假嫁下話？

Ok
睇dm 即刻搵你

少睇

屋企冇人咩

古巨基唔算老掛
羅文我細細個已經好中意聽

老豆老母出咗去拍拖

好掛住中學帶埋魚竿返學
放學衝去釣

我屋企冇人都會係咁唱

我有講唔可以？

今日想切咩

古巨基 我覺得必殺技好聽 其他無乜

佢都好老

切蛋糕

你同我一樣

你就嚟500磅

我個陣俾訓導問我咩嚟
我同佢講魚竿囉

呢排發覺原來古巨基好多歌細個都聽過但唔記得左

我地去唱k我唱羅文張國榮會唔會比人打嫁

你都唔差

你地兩個最老

我想聽你唱哥哥

你問人呀
我個樣老咩

就嚟過500磅
晏啲翻屋企開住冷氣踩單車

我返工你落嚟一次就知咩事

配合你年齡嘅

咁有咩用

我好鐘意扮哥哥唱腔

做咩啊
你開住工唱羅文？

啲客嗌歌 慢兩拍 走音咩都齊

你兩個冇資格笑我老

咁睇黎你唔會覺得我好難聽

我已經打過大佬
唔會再話人難聽了

係咪啲尾音

我地可唔可以嚟做客唱走曬啲人

d咬字

你唱得走我話你叻
再難聽都聽過

比你見識下咩叫難聽

早晨
我瞓咗二十幾個鐘

早晨

趕走佢啲客 等佢拍烏蠅悶死佢

扮朱主席合唱從不喜歡孤單一個

好熱呀我仲要係易出汗體質

個陣你地唔俾走

當龜會追住我隻手指跑

靚屌
你瞓緊個陣佢地成班恰我一個

仲係想瞓多陣

抖多陣啦

吐血死

感動
佢好返好多啦

你琴日唔出嚟

因為太攰啦琴日

佢而家唔鍾意行？

呢張圖好耐啦
佢不嬲都懶過鬼
第一日到依家都係

我琴日都好攰

唔怪之得，原來唔肯做運動

有靚女你堅持出嚟

當龜一見我返嚟會跑出嚟接我
傻強永遠都係睡夢中接我

係因為要同傻強打針
反正都醒咗就出去

又輸1k 痴撚線

我唔會同馬會賭
我試過一次入一百蚊落去
10蚊注諗住玩下
直落冇水花

聽日剪頭髮轉運算

個晚世界杯
分組賽 冰島對亞軍廷
我諗緊俄羅斯咁撚凍 老閪都買冰島啦
天氣啱佢地踢
我唔撚記得咗個陣夏天嚟

露翻個額頭 大殺四方

咁下次我一定到

冰島都好似係凍㗎喎

我借定膠布俾你

夏天嘅俄羅斯好撚熱

上次剪完贏4K

要到呀

出街了

約我

點解

有街出

同屋企人出街食飯

光頭旺你

因為你係南狗

食屎啦比狗

都係有街出

支持

點剪好 唉

同埋要讚佢孝順

咁mark低先應承咗你
只要係呢個post嘅人就得
不過我唔飲酒的

醜八垃圾香菇頭

其實你啱兩邊剷青剷多少少會型仔啲

赫曼陸龜

個名好翹口

唔叫我？

搵日見下你
好耐冇見

叫佢傻強

羅志祥

屋企炸啵

I wanna know 你行不行

應該會剷了

？？

魚餌鋪冇生蝦

晒氣

佢都要睇醫生

佢點樣唔知點先

唔明

一齊

Hello

太遲

出嚟啦bb

係呀係呀

唔好咁啦

腸炎

有人認為「賭博是人生的墳墓」。試談談你對這句話的看法。

我賭緊身家

即係唔夠鍾意你

我夠鐘意你

你走開

唉

唉乜

心淡了

個男係鐘意你就一早追咗你

仆街有份assm炒咗

龜撚到on9

why

Topic唔熟手

so sad係咪冇得爆4了

咁我估呢科點都A

係驚英文姐

學霸始終都係學霸
1份asm完全冇影響

咁諗85/100都係拉緊上去嘅

釣魚

冇人

大家都要

聽日考中文加油啊

我個frd自己牌子出衫
叫我買

Ali生日

好撚癲
生日痴廣告

究竟佢地幾有錢

今日係咪得我一個冇做過任何嘢

個個都好努力嗰陣得我hea緊

咁仲唔做嘢

Tomorrow day off

咁靜

大家溫書加油

考試嘅加油

一陣考試

有冇溫書

冇
依家食早餐先

屌
剃鬚剃損咗
好撚痛

幾廿歲人剃鬚都剃損

係唇上面
痛撚到on9

我終於知嬸嬸弱點係咩

咩

佢會鬧撚死我
依家唔怕俾佢恰了

姐係好撚多錢唔知邊到洗

小鮮肉嘛

好想溝佢

星夢有人識唱歌咩

一個人有咩用

得shiga

邊撚到好聽
連詩雅都好dd

live唱得好已經好好
睇下吳若希嗰d

姐係冇專長

其實都好慘

其實有咩吸引

對某d人黎講tvb就係娛樂圈嘅全部
所以某程度上佢地叫曝光率高

有邊個仲會睇大台

我寧願睇utube